# AirChecker

Przygotował Dawid Musialik.

Celem stworzenia tej aplikacji było doskonalenie umiejętności programowania w Xamarin.Forms (Android).

AirChecker to aplikacja sprawdzająca jakość powietrza w okolicy użytkownika aplikacji.